與其靠民陣，不如自發三罷

69 612 已經證明人民根本唔需要民陣大台
自可以自發金鐘集會
做乜都好
要求
「撤回引渡惡法」
「追究屠城責任」
「釋放被捕義士」
不撤不散！